[捉精靈]元朗目標道場

巴絲果日目標要去克景道場，目標要搵光頭神獸對話！

克景道場只係其中一關。而且訓練員無必要同白衫火箭兵團vs。

雖然Ai會編到成場遊戲想訓練員vs 白衫火箭兵團，但無必要中AI陷阱。

我地係有質素訓練員，我地去捉精靈唔係要“光復”元朗市，我地係守護元朗社區；元朗市民會知道我地點解要去元朗市，我地唔係要“光復”，我地只求合理交代希望元朗市民覺得我地訓練員唔係亂黎，表達我地對香港社區既愛。

訓練員當日其中一個目標，係要光頭佬出黎對話!叫佢解釋21號當日所發生既事！

大家都想搵白衫火箭兵團，但對事件成效不大，會偏離左我地訓練員初衷，變相隨時都會傷及無辜，而且無需要入村，去克景道場先係27號目標！

太多手足唔係到喇，大家每行一步都唔好辜負付出左既戰友，每一個手足都好重要，每次都要平平安安返到屋企最重要。

唔理你正評負評，

總之，727，元朗見！

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰